機場不停大嗌嗰班我覺得好有問題

明明一早講好左一衝既就係鬼
但係而家無人㩒得住佢地
佢地仲想用大叫黎蓋過和理非既聲音
又圍住個公安俾人任影
等今日個行動主旨spin走左
大陸最中意就係睇勇武同和理非割席

所以！我點都唔割！
818見！